廣東話唔撚係中文?

啲台狗真係on99，自大到，支那人都冇佢地咁自大，講廣東話就叫人講中文

班臺灣人真係覺得中文=國語
戇鳩鳩

之後同佢講不如臺灣用返臺語敎中文
佢就一幅咁嘅表情： 「我覺得這樣很奇怪啦」

垃圾台狗

打機遇到台灣人仲要就佢地講嘢，想講屌都要卡住

弱智唔識分語文同語言

廣東話普遍指稱為粵語
而粵語的確唔係中國語（普通話）
喺書寫方案入面，粵文係書寫粵語嘅工具
中文則為書寫現代漢語普通話，亦即中國語嘅工具
所以某程度上佢係講得冇錯嘅
下次你見到呢啲台狗
你可以話「你憑咩老逢要講外國語嘅外國人識你哋啲垃圾中文呀中國人（中華民國（不被國際承認））